有冇酒店比cancel婚宴？

如題？so far 受疫情影響 有冇訂咗酒席而酒店又比cancel呢？
有冇邊間酒店咁好？

推？有邊間
有冇例子試過得

無 取消要罰全數tim

咁l癲咁緊係搞

同事本來plan左下個月結，早排話酒店比cancel 但要先full pay

吓，full pay咗先可以refund定係
Full pay 之後可以cancel，收哂錢，你可以唔搞，但唔會refund

點會有Cancel Refund
最多咪得改期

咁如果個客企硬一定要果日，唔係果日就唔搞呢，得果日係吉日